<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/fhfnyuqobfyo/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Edmundegh/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinneefw/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dolorestyj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/fften014/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dierdreftr/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dinorahfdw/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonfht/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohm6/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/cubkczcsd/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahdf7/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Crystalre6/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中西雅乐</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dwanaet7/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clementsfgu/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cyrstalfgf4/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dpujccgmeojl/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/10/n8188710.md#1" target="_blank">散落人间的文字：二胡的庄严</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/10/n8188710.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/08/1608110433032357-320x200.png" align ="left"></a>二胡的一声长叹，从天地间破空而来，阿炳（华彦钧）的《二泉映月》苍凉的弦音，百年前回荡在城乡长街小巷间，如今已飘进了中原的江河大地。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2016年08月11日 5:03 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/19/n7909867.md#1" target="_blank">【文史】圆舞曲之家——维也纳的施特劳斯</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/19/n7909867.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/shitelaosi-320x200.jpg" align ="left"></a>圆舞曲之父——约翰．巴普蒂斯特．施特劳斯（德语：Johann Baptist Strauss）；
圆舞曲之王——约翰．巴普蒂斯特．施特劳斯（德语：Johann Baptist Strauss）。
这不是一个人的两个头衔，而是同名同姓父子两人分别的头衔。为方便区别，人们称父亲为老约翰．施特劳斯（约翰．施特劳斯一世），称儿子为小约翰．施特劳斯（约翰．施特劳斯二世）。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2016年05月28日 9:21 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/15/n7897465.md#1" target="_blank">听关贵敏唱《那就是我》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/15/n7897465.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/03/1603200312041886-320x200.jpg" align ="left"></a>关贵敏先生纯朴自然、挚诚热烈的歌声，像一个心地明澈的游子对故乡的呼唤。是一个坚强坦荡的男儿，对精神家园的追寻。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2016年05月15日 5:13 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/4/n7803381.md#1" target="_blank">拉赫曼尼诺夫“第二钢琴协奏曲”赏析</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/4/n7803381.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/Sergei_Rachmaninoff_LOC_31755-320x200.jpg" align ="left"></a>拉赫玛尼诺夫是俄罗斯乐坛最后一位浪漫派大师，伟大的作曲家、钢琴家、指挥家。 1897年，拉赫玛尼诺夫《第一交响乐》的首演劣评如潮，令他倍受打击，得了抑郁症。《第二钢琴协奏曲》是他战胜抑郁症之后对生命的讴歌。这首作品被誉世界乐坛最重要的钢琴协.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2016年05月06日 9:53 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/5/n7806530.md#1" target="_blank">柏林爱乐四度来台 北中南同步转播</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/5/n7806530.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/1605051102452384-320x200.jpg" align ="left"></a>深受台湾乐迷喜爱的柏林爱乐交响乐团，将于5月7、8二日假台北国家音乐厅演出贝多芬的旷世钜作第九号交响曲《合唱》。柏林爱乐并再次在台打造数位音乐厅，全球卫星同步直播外，也将于台北、台中、高雄三地户外同步转播，以满足无法进场的乐迷亦能如临现场般.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2016年05月06日 3:09 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/3/n4632134.md#1" target="_blank">师旷抚琴 晋国大旱三年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/3/n4632134.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/02/1408100906272483-320x200.jpg" align ="left"></a>(shown)刚开始演奏，有浓云从西北方向涌出。继续演奏下去，狂风刮来了............<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2016年02月03日 12:36 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/4/28/n4422197.md#1" target="_blank">中国古代音乐故事：宋沇辨音</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/4/28/n4422197.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2015/04/1504031347352483-320x200.jpg" align ="left"></a>太乐令宋沇，在辨识音律方面，当时无人能比。太常缺少征调已经很久了，宋沇考查钟律得到了它。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2015年06月08日 12:12 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/3/7/n4100203.md#1" target="_blank">专访国际小提琴家姚玨：音乐是我的生命</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/3/7/n4100203.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2014/03/1403062330241991-320x200.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者李真香港报导）世界著名的国际小提琴家姚玨，父亲是中国著名音乐家姚笛，公公是前港澳办主任鲁平，在她身上有很多闪亮的光环，但对她而言，生命最重要的却是小提琴。她日前接受本报专访，分享她对音乐的理解和教学经验。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2014年03月07日 12:19 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/12/25/n4042529.md#1" target="_blank">曾宇谦献成年礼，首度挑战国家音乐厅</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/12/25/n4042529.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/12/1312250025212599-320x200.jpg" align ="left"></a>近年在国际多项重要音乐比赛大放异彩的小提琴新锐曾宇谦，将于2014年为自己的廿岁献上成年礼——首度挑战国家音乐厅舞台的独奏会。此次不仅有乐迷期待的炫技曲，并特别邀来寇蒂斯音乐院毕业的国内钢琴名家廖皎含一同合作演出。曾宇谦表示“这次挑选的曲目融合了各种乐派、风格的作品。其中塔替尼《魔鬼的颤音》是之前曾在伊莉莎白皇后比赛中演出，而拉威尔脍炙人口的《G大调第二号小提琴奏鸣曲》也曾在首张专辑中诠释过。” 此外，也将演奏西班牙大师萨拉沙泰令人目眩神迷的《流浪者之歌》和富涵西班牙风景与人情的小提琴小品《安达鲁西亚浪漫曲》，及贝多芬经典作品─第九号小提琴奏鸣曲《克罗采》，这首作品当年在出版时，贝多芬还曾亲自加上副标题“为钢琴及小提琴而作，具有协奏曲风格的奏鸣曲”，可见该曲的规模之大与挑战之艰钜。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2013年12月25日 1:14 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/8/31/n3953472.md#1" target="_blank">为了你——我的朋友</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/8/31/n3953472.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2013/08/1308301227542131-320x200.jpg" align ="left"></a>（大纪元记者徐竹思纽约报导）“这就像陪好朋友看一部电影，虽然我看过无数遍了，但他是第一次。”亚历山大?威尔逊（Alexander Wilson）于日前接受采访时，如此形容自己在音乐会上表演小号所获得的喜悦。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2013年08月31日 12:35 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/7/24/n8131499.md#1" target="_blank">八千年骨笛不哑 清越嘹亮世界第一笛</a><br></h3>一把骨笛，一把将人类音乐史往前推进了8-9千年，甚达上万年。中国河南省漯河市武阳县贾湖村遗址出土的骨笛经过了八千多年的掩埋竟然还能吹出民歌曲调，声音清乐嘹亮。骨笛之作技艺精湛、音高表现完美出色连专家都堪不破破绽，更是个惊世纪录。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2016年07月26日 12:02 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/2/17/n4641811.md#1" target="_blank">天才小提琴家宁峰柏林畅谈音乐与人生</a><br></h3>他是“帕格尼尼国际小提琴大赛”的第一名、他是英国王家音乐学院建校以来第一位满分毕业生、他的演奏获得小提琴大师梅纽因的盛赞、他22岁就成为“英国王家音乐学院会员”、他在多个小提琴大赛中拿奖拿到手软、他年纪轻轻即获邀成为“梅纽因小提琴大赛”的评委。他，就是著名的青年小提琴家宁峰，一个80后成都小伙子。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2016年02月18日 12:46 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/10/26/n4558352.md#1" target="_blank">纵览西方古典音乐的重要时代</a><br></h3>然西方古典音乐据信源于中世纪，但西方古典音乐的根源可以追溯到地中海希腊和罗马帝国，以及他们兼收并蓄的文化。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2015年10月28日 11:23 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/14/n4479798.md#1" target="_blank">【南加诗园】老友好久不见（词曲）</a><br></h3>多少天多少年 已经过去 再见面 不容易 值得珍惜

你看我我看你 偷偷留意  发也秃齿也摇肚子凸起......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2015年07月14日 2:59 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/14/n4479766.md#1" target="_blank">【南加诗园】山海的女儿（词曲）</a><br></h3>1. 有一个女孩　从山里走来　华丽的衣裳　 他不爱

他 想要到一个  遥远的地方　

他要去看一看那片一望无际的大海......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2015年07月14日 12:57 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/8/24/n4232174.md#1" target="_blank">音乐奇才许云封：辨笛</a><br></h3>许云封，乐工中吹笛的奇才。唐德宗贞元初年，韦应物自兰台郎改任和州牧，因与本愿相违，很不得志。一日乘小船顺水东下，夜晚停泊在灵璧驿站。正值夜空初现莹碧的夜光，秋天的冷露凝聚在衰草的枯叶上。韦应物坐在船仓中一边饮酒一边吟诗，正要将吟出的诗句记下来时，忽闻许云封的笛声，心中有感，不禁慨叹许久。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2014年08月31日 12:11 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/5/13/n4154065.md#1" target="_blank">同颂 五．一三</a><br></h3>五.一三 、 五.一三 ，大法降人间。
五.一三 、 五.一三 ，师尊把法传 。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2014年05月13日 9:02 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/14/1/13/n4058255.md#1" target="_blank">快乐歌声满风城~记2013新竹市合唱观摩音乐会</a><br></h3>由新竹市妇女社区大学主办，国立新竹高级中学协办的“2013新竹市合唱观摩音乐会”，于2013年12月28日在竹中演艺厅举行，共有13个团队参加演出，有长青合唱团、女声合唱团、男声合唱团、混声合唱团及儿童合唱团。从小学生一直到八旬老人，聚集一堂，共同唱出快乐的歌声。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2014年01月13日 6:31 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/12/25/n4042323.md#1" target="_blank">跨进超凡脱俗的灵性世界</a><br></h3>（大纪元记者马天祥报导）古典音乐是人类艺术的一大瑰宝。领悟古典音乐的精神内涵和审美韵味，能给欣赏者带来超凡脱俗、无与伦比的审美体验。但也有人疑惑：是不是先要成为造诣深厚的音乐家、演奏家，才能一窥古典音乐所蕴含的神奇之美呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2013年12月25日 8:03 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/8/27/n3950684.md#1" target="_blank">蒙台威尔第的牧歌絮语</a><br></h3>蒙台威尔第是巴洛克时期早期一位伟大的音乐家，他拥有丰富敏捷的想像力、对自己理想的执著，也因此创造出新的艺术形式，“牧歌”在他的音乐世界中被发扬光大，带领听者进入一种实幻交错的世界。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2013年08月27日 10:04 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/8/14/n3940632.md#1" target="_blank">真正的大唐遗音——何家营鼓乐</a><br></h3>何家营是我的故乡，位于西安城南11公里处的神禾原畔，潏水之滨，相传这是唐代郭子仪将军的偏将何昌期将军的营寨和庄园旧址，何家营鼓乐社最早就是由他建立的，从此鼓乐世代相传，何家营便成为了中外有名的“鼓乐之乡”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2013年08月20日 5:09 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/7/11/n3914499.md#1" target="_blank">唯有泪珠</a><br></h3>……
多少次我们还能有输赢？
多少次我们能破坏彼此的约定？
唯有泪珠
多少次我们还要相争
多少次我们才能归正
唯有泪珠
……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2013年07月11日 7:10 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/1/2/n3766597.md#1" target="_blank">圣善之乐</a><br></h3>在虔诚的渴盼之中，终于迎来了这一时刻：透过新唐人电视台，于2012年12月24日晚，走进神韵交响乐团的神圣音乐殿堂，聆听中西合璧的旷世天音，亲身体验一场心灵的盛宴。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2013年01月02日 7:55 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/9/8/n3678028.md#1" target="_blank">大地情怀绿色交响曲</a><br></h3>近年来，国内外报章杂志在谈论全球气候异变、土地保育时，皆特别关切绿地沙漠化所引发的沙尘暴，报章中指出人类应重视环境绿化的实践。笔者便藉数首交响曲，带领读者一起进入作曲家建构的自然空间；期望民众能在反复聆听、思索后，更加珍惜自身所处的环境与生态资源。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年09月13日 3:01 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/8/25/n3667690.md#1" target="_blank">聆听巴尔德 思索人生中场</a><br></h3>6月不仅是一年当中时序变换的中场，也是许多毕业生、求职者转换跑道的季节，走在熙来攘往的街上、转开电视，都能感受到希望、无助与徬徨交杂的氛围；这时我们不妨把心境暂时交给音乐，或许从中就能得到些许解放和灵感。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年09月04日 9:18 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/8/25/n3667686.md#1" target="_blank">绿岛北岸随写 圣桑〈水族馆〉</a><br></h3>前年春末到绿岛旅行，遥自西边中央山脉棱线的温柔天光，与太平洋浪花同时触摸我，那美好的一刻令人难以忘怀。傍晚，我一人缓走在礁岩群间的独砖道，退潮后的珊瑚礁岩清晰可见，仿佛成千上万的天然水族箱﹔缤纷色彩随着温度开始分秒万变，画面定格脑海中，持久未逝。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年09月02日 3:31 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/8/25/n3667675.md#1" target="_blank">《蝴蝶夫人》</a><br></h3>婆娑之洋、美丽之岛，临海城镇的故事皆起源于海，也孕育了许多民谣，一段段乐句将画面呈现在脑海；许多人或许一辈子只能从某一首歌揣摩一座遥远港町或异国的意象。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年08月29日 3:04 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/8/25/n3667668.md#1" target="_blank">在城市游走的夏日光影</a><br></h3>我们是否因为日常工作与生活的忙碌，而不经意忽略了大雨过后，路面的一滩倒影、公园河堤、小溪和湖泊的存在？对于周遭声音、空气与光影的微妙变化感到无趣麻木？身处在数位商品与声光刺激当道的年代，我特别喜欢观察夏至前后的城市光影变化，力求保有对周遭气味与声音的敏锐意识，也喜好以绘画、摄影捕捉城市间目光一瞥的永恒。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年08月27日 8:26 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/6/1/n3602093.md#1" target="_blank">像一个中国人一样  接触音乐的灵魂</a><br></h3>比利时被誉为欧洲民族和文化的大熔炉，走在布鲁塞尔的大街小巷，徜徉在中世纪式的建筑、亮丽的风景、和精美的巧克力店中，你可以听到来自欧洲和世界各地的人们说着几十种不同的语言，在各式各样的餐馆里，你也可以品尝到来自世界各地的美食。我们专访的主人翁就是来自这个欧洲民族大熔炉的音乐家。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年06月01日 2:58 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/5/12/n3587488.md#1" target="_blank">日本配乐大师久石让</a><br></h3>“在制作配乐的过程中，有百分之九十五是属于逻辑思考的部分，剩下百分之五，则属于乍然闪现的灵感，也就是创作者赋予作品的特有部分，需要在潜意识中随时都在思考创作的状态下，才会突然浮现。”──久石让......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2012年05月25日 3:46 PM</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_3.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;4&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_5.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_4.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_4.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid263_4.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid263_4.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid263_4.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
